[中歐投資協定簽署前夕 美帝即刻做嘢]衛星照片首次證實中國在新疆拘留所內建造工廠 為大規模的強迫勞動提供了便利

歐盟：So? Not my backyard

推

歐盟人權撚

歐豬理撚得你入面原爆
最緊要救經濟，養掂國內班懶鬼
唔係自己都畀人踢落台

Merkel --> willkommen

仲正呀有廉價勞工
可以壓低成本
再標榜歐洲貨喺中國賣
運費都慳埋

疫情下歐洲需要中國

Lm

吹到
buzzfeed咁撚左膠
你唔係以為係同侵admin夾計呀